沙田有咩地方食宵夜

做開飲食收11點想成班同事去吹水食宵夜
發現沙田真係無咩好食
新廣發最近去左次真係愈黎愈差
金龍算ok 但係少野食

真心想知 美食沙漠

同問

新城市-禾輋附近 邊到有通宵糖水舖？

新廣發擺得入口架咩？過格黎食小菜仲好

大圍果面D吧食物都ok

河畔雞粥

開到幾點

陳根糖水好似開到幾夜

新廣收4am
隔離收1am